一人一個形容娜璉嘅形容詞

仙氣、仙女

雞

豬

西

學友

葡萄適

係葡葡適

第一璉飯

非

娛樂台第一女神

有冇畫畫嗰張

抄我仙女

可愛

跟你主意啫

美

呢d叫心璉相通
媽媽從小教育我 喜歡娜璉的人不會是壞人喔

廉價

下
唔明

真心定假膠

識貨

對你真心

好衰啊你

邊狗已賣ac

係
層主都幾識貨

淫娃

正

娜璉唔淫
佢清純擔當

賓妹識貨

林娜璉宇宙第一靚

靚

超靚

勁靚

勁醜

超醜

性格溫順

和藹可親

性感尤物

善良

人見人愛

Rape Monster

賣埋你老母

屌你老母